覺得我女朋友畀班中同講到呢排sensitive

我女朋友雖然唔係第一任，但已經一齊左算耐，好少嘈交，好女仔嚟

但呢排唔知受左啲咩刺激，成日小小事就疾我，畀說話我聽，話我份工賺咁少都唔進修搵份好啲，我聽完當冇聽，okok咁應

之後我喺中同谷發現有人唱我，咁我ex係我中同嚟，有時都會WhatsApp下出來食下飯咁。唔知邊個有心人話我同佢舊情復燃，四圍咁講

咁其實ex都可以做朋友嘅啫，食飯究竟有幾閒，又唔係行山睇戲上時鐘，依加搞到我女朋友好似懷疑我出軌咁，成日疾鳩我又旁敲側擊，暫時都當耳邊封

只係真係忍唔住好嬲班中同

你條女就sensitive

感情問題一律分手處理

咪痴線thx

呢句正

感情台台友都唔畀下面

講乜春

你就好...

你條女好敏感

好乜9

直接溝通啦，同條女講會減少聯絡，鍾意你就點都會介意

我冇女 冇人會信我有拖拍同出軌...

你高材生喎

咁如果你同個ex單獨去食飯，應該係女朋友嘅都會介意

畀次機會我...

你係咪無朋友到要同ex keep contact 約食飯？
係鐘意你嘅就點都會介意㗎啦
如果你條女完全唔介意你先要驚呀

樓主幾多歲？月入幾多先

話我份工賺咁少都唔進修搵份好啲，我聽完當冇聽，okok咁應

保持同異性嘅距離，咁簡單嘅拍拖守則都唔識就算啦

咁少即係幾少
如果低過譚仔既話呀哥你真係要考慮下..

條女同個ex食飯你ok?

條女遲d就同返佢個ex食飯lu